理大有手足二級燒傷，急需呢樣物資

有冇人有圖中呢樣嘢可以送過去理大

點入去

推到有人見到

push

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

仆街 幫推
有冇圖片
比我擺上TWITTER
人道立場救援

感謝

屌推！

之前紅十字無帶Jeno入黎？

Push

推啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

teoi

搵記者帶入去喇

我等緊我朋友回覆我

推

紅十字會走曬?

去nursing lab 同uhs睇下有無

拍片直播慘況打人道牌試下！

可能有機比醫療隊入去幫手足！

求求求求求

831

十字會救世軍而家信唔過㗎啦

123

飛蚊都飛唔到。。

Nursing lab 應該有？

lab 嘅parafilm代唔代替到？

lab應該有急救物資㗎 睇下有冇啦

Tg me

多謝各位手足幫推。已成功搵到人送過去

就算有點樣運入去
用航拍機？

咁輕 空投呀！！

尖東極需要白電油玻璃樽

幾大範圍燒傷？上半身有無事

如果無
用生理鹽水浸過嘅無菌敷料
濕敷頂住先

我係護士，如果冇上圖個隻敷料可用生理監水浸濕紗布後頂住檔先，但記住傷口要勤洗，如果唔係濕紗布會有利菌生長

留意 nursing lab 有d item係過左期
當道具用
搵到記得睇expiry date先用

可以試吓用航拍機運入去

puah

推
推
推

聽講好似話係隻手

nursing lab 起GH1樓（GH186,187,188,189)，雖然未必有＋可能過期，但係都可以睇下； 可以入埋lab assistant房睇下

好大機會過哂期 不過都用住先

推呀

自己諗

去uhs搵下

nursing lab除左紗布、針筒之外
基本上無堅既醫療用品

點解會燒傷咗？tk定點

識人有
點運入去？？？？

uhs可以一試
nursing lab唔洗去都得 全部唔係開左封做教材唔用得 就係過曬期

推推推

pish

science lab實有急救箱

Va111
果度有大量急救物資
你識搵呢樣應該知佢咩黎
有唔同包裝

GH 1/F D lab office 會唔會有機會有？

推左先

有冇航拍機手足可以聯絡我？

BBC World 記者想接觸被困理大人士

twitter link

紅十字會今日先入過去

救人！

幫推

Ppush

查牙膏可以幫倒𤆥傷 (真）

屌呢個又唔推

唔好
入咗lab嘅野都極有機會contaminated
有不明嘅菌就仆街啦

多謝各位手足幫推，已解決。

Nursing lab d 野全部過期

未開過既就得 開過唔好用

science lab嘅急救箱都係得最基本嘅紗布

仲有FG4樓 5樓

有冇其他醫療物資要？！

paraffim叫有張紙痴住冇咁易contam嘅

哩啲唔拖得
建議自首

唔識嘅話，麻煩出少句聲當幫忙，唔該哂

推！！！！

呀sir 其實人權法案對你有冇影響？好似唔驚咁既你

岩 至少中大係

如果入咗chem, bio lab都真係唔好亂黎
班人平時都戴手套周圍摸

做過lab helper
好多野都自製
不過考osca 就咩都新

用NS 沖完 用GAUZE COVER頂住先

唔好 會影響傷勢判斷

依加最驚係傷口感染 唔好亂黎

最生理鹽水沖完
濕生理鹽水紗布就夠 再搵繃帶 or 保鮮紙包
(唔好用lab 入面啲道具鹽水 )

嘩要用人工皮

Pish

Pushh

呢個唔係人工皮，係油網來

GAUZE濕鹽水 頂住先 岩

係咪話入面有7仔？

睇唔到個gauze 謝指正

冇可能有

推！
無人機？

去Ush會有
A座個邊既clinic

理大被圍困抗爭者 SOS 求救留言

有冇新既白凡士林 可以頂住先

NS洗完 再上凡士林 gauze cover

保鮮紙包好燒傷。

Poly有7仔，但印象冇咩醫療用品
因為好細

721
811
831

ppp

全部人去哂理大！狗公夠膽射，最少有五十萬人嚟比佢哋再射 ！肯定會！最少五次！

VA111 右邊有個紙袋入面有鞋盒，入面有3-4盒，唔肯定VA仲安唔安全

唔好亂嚟

攤

7仔冇可能有

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治